請大家尋求正統中國─中華民國派出軍隊或人道支援

《南京條約》的正本在台灣，香港主權屬於中華民國

以香港主權移交的合法性，推上國際法庭審理
而台灣亦係最近香港既國家，大家有共同既文字，要台灣幫手係最高效益既方法

點解要揀中華民國(台灣)而唔係美國?
揀台灣唔代表放棄美國，台灣係一個美國支持既國家，要求台灣支援比起美國更加出師有名。中共咁鍾意講一國兩制同一個台灣，令台灣有一個理由可以光明正大同中共開戰，真正統一中華。
到時香港再民主投票獨立都未遲。

台灣自己都未搞掂
自己救自己啦

正你老母
知唔知台灣人幾憎國民政府